我最唔理解嘅地方係點解完全無人屌建制派？

你話泛民柒廢,ok,我理解
但提出修訂嘅建制派,大家好似視若無睹咁
一窩蜂淨係屌泛民
喺香港做建制派真係幾好做，因為對家有乜事一定係先屌自己友
我知呢個時候一定有人話泛民主派唔係自己友
屌，咁唔通建制派就係自己友？
屌泛民就最落力，屌建制直頭無影
到底係咩心態？

因為建制真小人，係豬，擺明為錢賣港

但泛民係偽君子，更豬，一邊想做好人次次講得好好聽，一邊賣港勾結轉個頭話為香港人好

咁大家係咪以後投票都要投建制？

泛民自己一手造成

黃屍唔知咁多野

屌泛民熱狗
笑本土比人拉著草
這裡是連登
這裡有力量

因為泛民係漢奸，你屌外族先定屌漢奸先？

建制屌黎都冇鳩用
班友都係聽中共做事
泛民扮爭取民主袋十幾萬一個月 緊係要監察啦 到有一日佢地冇人屌果陣 證明大家都當左佢地建制一部份

屌奶共狗無市場無人理，屌泛民有錢收，好似係。

因為除左殺曬佢地你點屌佢都無反應

按照呢個邏輯建制派已經唔係漢奸？

點解屌建制就無用？建制一邊收大陸錢一邊收納稅人錢就ok?

因為泛民比建制做得更差 所以屌得大力d ok

有冇諗過保皇泛民一家親
大家都係外族
只係我哋一直以為佢哋係自己人

戰線一拉長，民生事務定輸贏。

因為連登班波台狗唔會

咁多年黎我一票都冇投俾建制
但我有支持過泛民
我搵佢地問責都好合情合理呀嘛？

唔係打住咩民主旗號，所以就算佢地做mud柒我地都要支持吓話，你估呢個香港得返智障同小學生呀？

有見地
樓主呢個問題有轉移視線之嫌

販民嘅破壞力好似大過建制…

問責泛民無問題係抵屌
問題係喺好多個議題上面建制都係冇人屌嘅
如果問點解無人屌建制就係幫泛民轉移視線
會唔會太武斷？

閱讀理解有問題？
我係問做乜淨係屌泛民主派，而唔屌建制派
並唔係叫你唔好屌泛民，含淚投泛民之類

因為個價值觀同前設根本唔一樣

保皇派覺得搵錢大過人權
覺得有得奶共係榮譽
覺得自己係中國人就要幫返自己人自己國家
你屌佢唔符合普世價值佢地唔care普世價值
可以點屌

蔡匪若蓮死左個仔全城開香檳果陣
泛民講過d咩

打份工姐。

同埋某程度上非保皇陣營真係慣左保皇派既衰野
佢地封建奶共保政府反民主基本上係預左
突然有一兩保皇派講返人話先至係新聞

屌保皇有比人一種Thanks for sharing既感覺

佢地爭唔到建制啲票屌黎做乜

我意思亦唔係唔屌建制
人地話遊行反建制反正苦冇用, 我都一樣有去
但就住今次議題, 建制係小人係敵人
一味花唇舌屌小人會有用？
期望有日佢地受良心責備, 收少中共幾舊？
如果泛民係代表市民既戰士
咁多年黎佢地係一直打輸
有時仲會同敵人聯手
佢地咁樣係咩意思

做建制真係立於不敗之地
有香討藍屍撐
兩登又覺得屌都冇用
得閒講兩句人話就上神枱
食盡兩家茶禮

因為黃絲嘅政治代理人就係泛民，佢地有份投俾泛民
自然有權要求自己嘅政治代理人做嘢

對樣對付建制係政治領袖應該諗嘅

其實10幾年前既高登
都有好多屌+恥笑建制既post
當時政治環境未咁惡劣
大家對泛民仲抱有觀望態度

其實點會完全冇人屌建制

只不過係好似你屋企有曱甴,
你不嬲知曱甴麻撚煩
都會屌

但更加嬲 通常係你以為有救
買左隻曱甴藥餌
都知用極都冇撚用
原來隻藥呃人, 扮有用, 得個樣
你屌賣藥果個, 佢仲識屌返你唔識野

後者同樣乞人憎
而且更加令人想屌柒佢

根本同一路人

泛民幾肉酸都好, 佢地起碼都係抗拒狗共既一群呀, 只係做法唔係人人都認同

點都好過連登班 ON 9 仔啦 , 拎撚住個鍵盤就一一否定人地既努力 , 難聽啲講仲賤撚過班藍絲

由雨革 到補選 到DQ 到今日,

連登仔除左 日屌泛民 夜屌泛民 又做過啲乜春野呀 ?

咪又係廢物一堆 死撚淨把口

阿媽係女人既野駛撚成日提住

所以話做民建聯幾好，反對派覺得屌佢無用，話佢地都係做投票機器啦。唔怪得依家愈黎愈多人投共啦，光明正大係度出賣香港利益反而無人怪

因為員工唔可以屌自己老細

石堅定鄭子誠衰D？？

屌反派有咩用？泛民表現就係差，去得唔夠盡

中國人特色
唔理最主要敵人，要批鬥贏其他人自己話事先

先安內後攘外

冇屌出聲姐，同撐佢好似兩回事黎

30年黎就係大把弱智同你一樣諗法
到今日輸到貼地仲話抗共同志

冇人話你地撐佢
而係點解會係冇人屌佢地

屌反派有乜用...
呢個觀點未能理解

困獸鬥呀，仲唔明？

其實大家期望佢地點樣去做？
殺人放火？
係，佢係賴死喺議會俾人搬係無用，但係大家又有咩更好提議去表明立場同對抗呢件事？

一句到尾：

食得扮民政治飯，唔屌得就咪出黎乞囉！！！！

建制派有冇好似花生台咁既平台，由朝捉鬼捉到晚呀？
講破壞力
泛民同本土破壞社運仲勁撚過建制派
係討論區屌泛民同本土多過建制派都好撚正常

其實紅色字唔會令你變得好有point
既然你認為屌反對派唔會令事情變好
何解屌偽正派就會對爭取民主進程有幫助？
再者，冇話唔俾你屌泛民，只係想知道點解屌建制嘅人比屌泛民少？
用你嘅講法，食得建制政治飯，係咪就唔洗點俾人屌，更加唔乞，而大家都覺得合理同正常？

紅字我like，吹呀？？

呢度有邊個咁年未勁屌過獻世狗？？又如何？屌到佢都唔怕俾你知佢係狗咁多囉！！！

屌你班扮民，話"愛之深，責之切"又好，"沒有無源無故的恨"都好，root cause係乜大家心照啦！！！

香港呢三十幾年，香港扮民，鬼多過人，港豬俾你乞票轉頭昆完又昆出賣一次又一次(尤其班忠誠反對派戲子鵪鶉！)，唔屌得？？

完全睇唔到你嘅論點論據係乜
行文好混亂，我淨係總結到嘅係總之你就係想屌泛民，既然無辦法好好討論亦唔勉強啦

連登仔話要玩焦土懲罰犯民

你係要盲撐泛民就照直講，咩睇唔到
佢已經濃縮到幾行字就打哂所有論點，乜野叫你就係想屌泛民

咁都睇唔明，唔怪得你乜都語唔明白啦！！！

(勸你先check下你IQ有冇3位數先出黎柒啦仆街打狗！！)

垃圾會得以正名，居功至偉其實係班扮民！！

當日篤盲你，你話小事，
跟手插聾你，你話愛蟈，
轉身毒啞你，你話無心，
埋牙DQ你，你話下次！

今日咪功德完滿，修成正果囉！！！！

哦

泛民又有冇試過好好討論本土啊on9仔

係嘅，睇你寫野就知你係醒目仔看透世事
自愧不如

道不同不相為謀，我唔同呢位巴打討論係因為唔會有任何脾益，但咁又同泛民有冇好好討論本土有乜關係？

正解！！

你都係同太后森一樣返去玩番扮民同大中狗看家本領：

圍爐互含！！！！！

投票比泛民唔屌得佢地？佢地唔洗向選民交代？

你講得啱呀，我覺得泛民同保皇狗都應該自刎 一死以謝天下架

建制屌嚟都嘥氣
泛民都雖然係豬d
但係都仲有可能屌得醒

係政治同歷史上，"盲撐"永遠比"盲屌"更魔鬼傷害更深！！！

販民同保皇黨咪一樣
有必要分？一樣出賣香港

已經廿幾三十年都冇醒呀

因為佢地成日衝出嚟柒。你幾時見有人屌個弱能人士on9? 你一定係屌個正常人做on9野on9架麻

泛民咪建制囉

你要好好記住著名0.5打手, 狗錢1心
佢專做大字報, 帶人遊花園

OP打狗目標好可能就係想港豬以後索性當埋佢地係獻世，屌都費事鳥！！！

點解要屌?
屌完佢會變?
你屌人為咩?
純料想出淡氣咁你咪屌撚飽佢
你老母屌你咪打機係想你改
你條女屌你唔上進係想你改
唔通我無啦啦走去屌人唔上進?
關我撚事咩
班垃圾一路走來始終如一
屌黎托?

你屌佢又唔會入肉，屌黎把撚

如果有人本身有絕症攬住個港共一齊死又唔同講法

係演員

點解無人屌建制?
因為泛民不斷助攻囉

每次見到電視 泛民用小學雞手法拉布 搞到流會
一次兩次 關鍵時刻 可能仲會接受到
但係成Q日都係咁
你班人 開會搞事 甚至唔出席
都可以攞十幾萬一個月 叫班蟻民情何以堪

長毛毓民當年當選 已經有人話係為左要佢到入去搞事先選佢地
但係近年普遍市民真係想變
真係想選一班真係會做事 有承擔既人入去
所以點解班政治素人可以撼低班老鬼上位
人心思變 係一個重要原因

但係佢地入左去之後
有無做野 大家有眼睇
拉布 拉布 拉布
彷彿佢地當選只係為左拉布 癱瘓政府運作
老實 如果係咁 點解我要選你地班人

議員開會出席率 多年來已經為人所垢病
近期最出名 就係張超雄屌主席唔加會 但文件上又唔同意加會

可能有人會話 拉布係現有政治制度下
議會唯一對抗手段
如果你地班人只係來來去去識用呢一招
都係果句 點解要選你地

結論就係 泛民自己玩死自己

有主席都唔敢做，仲敢屌建制

咪玩啦
泛民做建制 你估佢地唔知道呢個係三煞位咩
佢地成日屌建制處事不公
我唔覺得佢地做到主席
又會好得去邊 (前提係要佢地有得做 )

你記唔記得白頭佬

白頭佬同譚耀宗，邊個仆街啲？

你會唔會日日講阿媽係女人？

保皇黨有邊日冇畀人屌

邏輯問題：

班扮民怨被人圍屌咁撚慘都攪到今日咁，試諗下如果100%淨盲撐會仆街成點呢？？？

犯民打手又現形

譚耀宗一向都係掛住建制牌頭
你期望佢會點做
白頭佬咪係典型泛民囉
反對 挑骨頭就一撚流
到真係要比支旗佢地揸手
咪個個都係look撚

【盧斯達：最高的蔑視是無視 | SOSreader】

香港立法會要修緊議事規則，民主派議員呼天搶地，說要決戰，說要有死的決心，說大家要出來。但最後沒甚麼人出來。

為甚麼？他們起先不解，繼而暴怒，質問那些冷嘲熱諷的人。冷嘲熱諷至少代表知道這件事，還會搭嘴，其他人倒是提都費撚事。冷嘲熱諷者大部份都是「前熱心市民」，本來是熱血的，但是雞蛋打在高牆上，汁液四濺。那是因為中國政權的無情鎮壓嗎？對他們來說，當年一腔熱血投入「社運抗爭」，首先遇到的高牆建制，叫左翼社運圈，然後是泛民主派，不是很多能有幸遇到真正的大佬。

2014年6月，反對政府強行發展新界東北，強行付諸表決，有人出來，有人拿著鐵馬要撞，被職業社運人士阻止，只留下了一句「村民唔係咁諗」；雨傘革命期間，局勢膠著，有人衝擊立法會，打碎玻璃，旋即受到全港政黨譴責，聲稱「支持運動」的政客帶著警察去抓人；有人求助於「佔中義務律師」陳玉峰女士，陳女士在臉書曾經說：

//「你班人，唔係抗拒組織，又想拆大台？有事就想打被捕支援熱線，世事有無咁便宜呀？……義工和律師為運動者默默付出，好多不方便受訪問，連身份也不能透露，呢個月靜靜陪市民一起承擔運動，你地又為運動付出咩野？一直屌大台、在旺角貼葉寶琳的海報……如果你真係要律師，我地一定可以幫你：簽番個retainer，咪按鐘收番錢，而我地組內大部份既律師bill緊$3000-5000一個鐘，緊急夜訪警察的話，抑左盛惠二萬蚊一晚。你入左錢去律師行戶口做訂金，我地咪即刻來，你想幾點要都有。」//

電話調到「飛行模式」，就甚麼都聽不到了。

有組織號召升級，有人出來，不過旋即發現自己變成棄嬰，無人支援然後遭警察圍捕和暴打；2016年，市民保護小販，警察亂打介入導致騷亂，翌日又是全港政黨譴責暴力；泛民主派不斷動員叫人放下成見要大團結，號召遊行。好，有人出來放下成見團結一下，行完一日之後發現原來「大會」是為了幫「13+3」籌錢，成立所謂的抗爭者支援基金，堅決排除13+3以外的積極抗爭者申請，堅拒承認他們也是政治犯。

次次搞活動，次次都有人出來，揮之則來，控制不到或者跟他們唱不同的調，就馬上受到出賣和打壓，揮之則去，賤過雞。次次都有人出來，出來當然是為了自己的權益，但是受到的污辱和打擊實在太多，唯有放棄，傷不起。

要在大朝廷手上爭取甚麼，本來就很難，還要通過小朝廷的天羅地網，更加難過登天。是泛民主派叫人民離開，叫人民冷靜。泛民現在要人幫手？他們自動變成飛行模式。政客長年不把人民當一回事，最後人民都不會當他們一回事。

數這些歷史，不是為了追究，誰能追究呢？他們實在太強大了，並不是我們寫幾句、批評幾十分鐘就能動搖。他們也是知道的。即使所謂議會失守，卻不是議員薪金失守，他們還是可以好好的做民主花瓶。聲稱是死士的，從來都不是真死士；據說的決戰，也一定不會是最終。

政治積極者身心傷透離場，或入獄監禁，現在無人阻礙運動啦，應該是求仁得仁。叫他們要關心甚麼？關心一個從來不會有一般市民份兒的大局？關心一種議席從來只是在小圈子中流轉的「民主」？問我們做過甚麼？這班人坐擁議席，有友好傳媒護航，豢養著朋黨，太平無事的時候有錢有面養尊處優，危急的時候卻只懂叫人民出來「展示力量」。賺的是他們賺，蝕的由人民付。多好的生意？

政治本來不是這樣，不是這樣一拍兩散。但是政客的每一次僥倖，每一次自以為站於保皇黨的對面就能黃袍加身，那無論如何都必然勝選的懶性，最終吸乾了這個遊戲中的信任和曖昧。現在大家都願意明白和相信，一切只是政客的個人利益，憑甚麼要為別人的利益犧牲自己呢？沒人想把事情看得那麼犬儒，只是在政客一次一次傲慢的利用之中，再熱心的人都有清醒的一天。泛民主派不是耗盡了自己，他們耗盡了一個時代。

最高的蔑視是無視，我這一類人也許冷嘲熱諷，或者直斥其非，但境界最高還是那些絕口不提，沉默退出的人。他們走過金鐘，時運高到直接看不見這班身居要位但又毫無承擔的人。但毫無疑問，政客是百足之蟲，他們不用討好我們。他們看著中國政府動用「取消資格」，幫自己對付前來競爭的本土派，以為借敵人之手，幫自己摘取心腹大患。所以有人用出席來投票，也有人用缺席來表態。

晚上的風涼嗎？希望你們也能吹到一點點毀滅的風。那風早已吹拂過我們的臉，現在輪到你們了。

我最唔理解嘅地方係點解泛民仲有打手

以後all in 民建聯算啦
橫掂販民做乜都係等死啫

泛民本土神助攻
比位建制同政府入

玩野無成本 點解唔玩
今日睇返
真係諷刺